今時今日連登既笑話王係邊個?

想拜佢為師